［iPhone 8]太空灰定金色

IR左黑色
心大心細諗緊不如唔好拎太空灰等多日再ireseve
大家覺得邊隻色靚啲
大空灰
金色

如果IR無乜人拎機而有貨多，可以取機時改顏色

星期五去睇下實物自己決定啦

我都諗緊，等星期五有實機先決定啦

Push

Ezone有開箱片
金隻色真係幾靚

啱啱都諗緊同一條問題
睇片金色偏粉咁喎

所以覺得幾靚

再推

8 隻金色靚過6s 果隻

太空灰

太空灰啦緊係傻鳩

銀/黑喇